potential source of the Tuen Mun Teargas Leak

very good ball . any more information for 30 Oct in Tuen Mun such as the residents were ordered by HKRP (RIOT) to kneel and face the wall and being frisked unwillingly

further information from the below link